大阪京都 有無咩特別野玩

小弟 去京都大阪旅行
想有d地道d深度d巴感受
初步只係諗到
去花見小路睇藝妓
大阪睇可歌舞妓
嵐山小火車
果園擇士多啤梨

請問有無巴打可以提點一二

睇貓頭鷹？

UsbkscwkaibelcakoabrvrboMsbdiksbwhxob

請問邊度有

本身想睇相撲可惜三月先有

唔清楚 之後睇旅遊節目話要去